人生online真係難玩

😷

想quit

咁又唔好

棄驚

刷首抽

想登出一陣

玩game開心就好 可惜有時真係好多負能量...

如果仲未想quit game/唔夠膽quit game, tips:

有公屋死守
租緊私樓請退租瞓街/瞓M記,有電腦賣走佢
如果要用電腦上網打機,去網吧明顯平撚過租私樓

儲到第一筆錢一定唔撚好買樓,去按自己意願做個手術改變自己唔滿意嘅地方
既然貧富懸殊得咁撚勁,就將道德放埋一邊,要不擇手段將錢攞到手

咩tips黎

簡單講: 越賤嘅人越容易玩呢隻game, delete咗你嘅道德底線就得

易玩嘅game邊度好玩
唔洗開外掛嘅

冇父幹就已經係開外掛嘅大道理

一入game已經係difficult 點玩

成日鼓勵朋友繼續玩呢隻game
因為一quit左就永遠玩唔番
既然難得有得玩 玩多啲關先
可能之後有意想不到既正野係後面？

但今時今日既我
愈玩愈覺得成個世界好邪惡
每個人都係自我中心、冇公德、貪婪
我都唔例外
愈玩愈覺得隻game好無聊

暫時令我唔quit住既原因係
自己裝備仲齊全
對下一關仲有啲期待
再老啲 就唔敢講

Online?
我果隻單機game嚟

無錢唔俾轉呀

明明同身邊既人同一時間玩
人地玩左廿幾年已經就黎打爆機
自已好似仲掛緊機緊打緊史萊姆

如果人生好似sims咁就好

屌你老味
我冧住一開game就去新手村搵屎來沒玩下
點知行近睇下，屌，隻野成為150lv啊，我而家全身淨係得"母親套裝"，問過哂公會啲人，佢地話屎來母已經係最低lv嘅怪啦

屌
點玩落去啊

我好想offline呀

有 VIP / Premium Account 咪易啲囉

同依家啲手機 game 一鳩樣

有錢可以長期開 VIP account 就 升級快啲 待遇好啲 裝備好啲

無錢既 喺遊戲入邊只係陪襯品 無陪襯品點令到啲 VIP 覺得自己係 VIP ?